# Brainfuck interpreter

## Краткая сводка

Язык состоит из 8 команд и при этом является [Тьюринг-полным](https://ru.wikipedia.org/wiki/Полнота_по_Тьюрингу) языком программирования, больше на [Wiki](https://ru.wikipedia.org/wiki/Brainfuck)

## Список команд

1. **>**  Перемещает указатель данных на одну ячейку вперёд (увеличивает на 1)
2. **<**  Перемещает указатель данных на одну ячейку назад (уменьшает на 1)
3. **+**  Увеличивает текущее значение в ячейке данных на 1
4. **-**  Уменьшает текущее значение в ячейке данных на 1
5. **.**  Выводит на экран символ, код которого берётся из текущей ячейки памяти
6. **,**  Записывает в текущую ячейку памяти код введённого символа
7. **[**  Проверяется текущая ячейка данных, если она не равна 0, то переходит к следующей команде, иначе к команде, находящейся **после** соответсвующей **"\]"**
8. **]**  Переносит указатель текущей команды (code pointer) на соответсвующую **[**
